[相繼表態]hulk指責侵侵中國肺炎言論為毫無科學根據政治抹黑

又係disney人

8.5萬likes

我覺得佢真係唔識啫
唔識唔緊要，只係希望啲人解釋完比佢聽，又唔好扮聽唔到

佢明顯反侵

Marvel同Star War都唔計

段片入面既都係反侵

主要成個Hollywood 都係反侵

荷里活快d大規模感染就好了

全部偽君子為錢奶共

同上屆選之前一樣

呢班仆街又話移民既? 仲唔走?

Please don't use it as a platform to make a political speech. You know nothing about the real world. Most of you spent less time in school than Greta Thunberg.

marvel唔奶共
日本人唔食三文魚
鬼佬識分香港人
仲有冇？

佢係左膠 好膠個隻
大愛到cls個班

有冇人記得當年大選成班marvel明星出嚟拍一條片反侵

上面嗰條？

佢地應該唔知趙立堅之前講過咩
屈美國,仲要係屈美國軍人

marvel班人=
垃圾

大愛左膠
熊貓派

偽人想賺錢就收收皮啦
佢又識科學咩

反侵係美國係Trend 黎，投票就另一回事

演員個人發表關marvel咩事

又係呢句

Ching 一定係善良既人
我就覺得佢唔唔介意真相係點
最緊要係搵錢
佢呢d人只會搶佔道德高地

M記主要演員好似得美隊唔係反侵

「演員個人發表關marvel咩事」

侵侵做咩都會反
就等唔叫chinese virus叫返corona virus
都會話佢明明就係大陸搞成咁
點解唔叫chinese virus

佢都反侵的,前幾日先屌侵不負責任

美心太子女個人發表關美心咩事
鄧炳強個人發表關警察咩事

唔好傻啦，班大愛左膠點會自己做「歧視」嘢？

用錯例啦
美心太子女係一個集團嘅老闆
pk係警隊最大粒
Hulk只係一個同Marvel合作過嘅演員
講嘅嘢唔代表間公司

其實真係代表唔到
因為marvel奶共奶得更加勁

迪士尼奶姐

你咁講即係楊明撐警都唔關cctvb事啦

試解釋
上氣 博滿洲
奇異博士 古一
點解要改人設

順手解埋套Disney+劇點解要改劇情？

只會繼續反trump

佢地d戲中國有份科水，所以演員好少會批評中國

拎住中國錢反中國先高招

班hollywood左膠又話trump當選就移民加拿大
仲留喺度把撚?

隊長俾人秒完只能偷偷留下負評

美奸

佢真係以為自己科學博士啊幾入戲喎

美隊成日狙擊侵

古一個單野 班左膠演員出都冇出過聲

因為所以佢哋自己堅持嘅價值都唔會用於中國相關議題身上

其實Hollywood有邊個唔反侵

中立撚

marvel d 左膠角色仲唔夠多咩